Twee heb ik al vernietigd; anders slachtoffers wachten op hun bestemming; maar jij, Clerval, mijn vriend, mijn weldoener-" Het menselijke frame kon de pijnen die ik doorstond niet langer ondersteunen, en Ik werd met sterke stuiptrekkingen de kamer uit gedragen.
